{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 루엘라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能です。 チェックアウトは11:00までです。 予約の際には基準人数に対する料金のみ含まれ、追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金を支払わなければなりません。 追加人数を許容する場合には、ペンション管理人と相談して必要であり、追加人数の場合にも宿泊に含まれ、追加料金が発生します。 バーベキューやその他の施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差があり、誤差が生じる場合があり、重複予約に対する責任を負いません。 ペンションの基準に基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内には、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プレミアムペンションなどの特典が含まれています。 バーベキュー場と常備薬、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "11:00までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金には何が含まれますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金には宿泊料金のみが含まれます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、追加料金が発生します。当日現地で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を許容していますか？",
            "answer": "追加人数を許容していますが、追加料金が発生します。追加人数の場合も宿泊に含まれます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差があることがありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差があり、誤差が生じる場合があります。重複予約に対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの基準に基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内にはどのような特典が含まれていますか？",
            "answer": "入室利用案内には、個別バーベキュー、一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室禁煙、プールヴィラ、プレミアムペンションなどの特典が含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや常備薬の利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場と常備薬の利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 512
    }
}